薯仔牛柳粒黎講萬發係咪香港第一

簡直係毫無破綻

邊有得輸

邊個有意見我屌邊個

ssp容記?

愛文生係咪退步左

呢碟野係薯仔好食過牛柳粒

呢個真

就係點來食薯仔

佢真係整得好好食

屌諗起碟野搞到我宜家好肚餓

點煮到薯仔咁入味
仲要外脆內軟 入口即溶
利申: 牛柳粒一般倒左去算

咪再形容啦屌你老母！！

用有鹽嘅水洽熟
灘凍就拎去炸兩次
咁樣先外脆內軟 而且唔會好快淋

薯仔牛柳粒秘方....唔好外傳

求地址

牛仔薯柳粒
薯仔先係主角

一定係萬發
不過萬發呢一年其他菜式水準差左

但其他野好一般

因為火燭過？

食開大角咀分店

寶血醫院嗰間永久black list
薯仔唔再脆，牛柳粒得5粒
椒鹽鮮魷上到來凍到腍埋
傻撚咗

大角咀個間先係最原汁原味

原來唔係個別事件，以前久唔久會食一次，上2年同fd 去食，6個人食，佢得5粒牛 之後就冇去過了

薯仔先係主角，見好多枱都係食淨曬牛柳粒

覺得係
以前愛記係呢個領域係深水埗第一

大角咀最好，因為老細萬發陳住樓上

高高完勝啦

紅磡新忠記先係

都好近隻味

增輝？

萬發好多野都好好味
不過近年差左

agree
依家間間都差左
或者某一間只食乜乜乜咁

琵琶豆腐萬發都唔錯

我真係唔介意佢有幾多牛柳粒，唔該薯仔多啲

我覺得薯仔先係主角

薯仔炸得好正 好食過牛柳

$108

元朗正記都唔差
淨係食薯仔

未有大角咀果陣既九江街好啲

水立方對面？

薯仔係蜜糖脆皮

正記比狗食

諗起都流口水

比狗食

食過覺得唔好食

新忠記

lm

淨係得個牛柳粒好食
其餘垃圾

石塘咀街市海記anyone

愛民生先係

我唔食牛
但食哂D薯仔

+1

埋單九十幾蚊去食薯仔 死頂都要話好味啦

7個人去食 要加多份 唔記得佢地d術語

淨係幾年前食過耀東街果間
係咪同大角咀同深水埗另一間係一樣？

新忠記個個世界第一

深水埗都差唔多味道
不過萬發大碟少少

你整得好食既 200蚊都大把人去食

愛文生好正

次次去食都必食

食過深水埗個間，咸撚到仆街，d味精粉重撚到痴線

間餐廳叫萬發？

紅磡冰室好好食

由細食到大

最緊要係薯仔先浸糖水 跟住炸 最後兜落去鑊炒牛柳粒

今次竟然冇連登仔反

牛仔薯柳粒

咪撚吹奏啦 一陣啲人又湧住去搞差曬

聽日買料試下自己整，吊下引

睇到好餓

中係細既2倍價錢
大係細既3倍價錢
On9大既得2倍大細

重建執左之後冇再食
果間最好食

賣相幾好

態度好撚惡劣
永久bl

巴打食邊間？ 我食北角個間
員工超級nice 同friendly

紅磡第一間總店
找錢個陣佢整跌啲銀仔要我自己執
真係dklm

咁撚on9 當場屌柒佢吐

北角個間d員工勁有活力 好少有

我望住佢呆左心諗唔係應該幫我執返咩
點知佢睥9我
可能北角個間買左佢個franchise

深水埗小菜王真係好垃圾

狗飯

重點黑椒薯仔

愛民生屌打

薯仔

炸過架

即刻聽日去食

萬發而家好垃圾wo

咪又係萬發 影得樣衰姐

食開屎？

薯仔正

愛文生的牛柳粒：
美極 美極 同 美極

除左薯仔 仲有咩撚手小菜係好食？推介下